九毛九暗盤最高去到9.9

真係九毛九

九個九唔係九毛九